有冇葵興石籬人走狗

頭先11:50係葵星中心附近天橋見到隻黑色小狗， 睇咗5 分鐘都唔見有主人， 之後行埋去影咗兩張相

send 俾女朋友睇吓， 轉吓眼就唔見咗佢， 搵咗5 分鐘就唔見😂

想睇吓有冇人搵緊佢

幫推

幫推，

慘

天寒地凍

我是牛 我是牛

推啊

推